##Бэкенд
1) Добавлена миграция для создания таблицы articles. ```2021_04_16_175305_create_articles_table```
2) Добавлена модель ```Article```.
3) Создан ```seeder``` и ```factory``` для наполнения таблицы значениями. ```ArticleSeeder``` и ```ArticleFactory```
4) Добавлена группа роутов в пространстве ```api``` для управления статьями.
5) Заведен контроллер обрабатывающий запросы этой группы роутов.
6) Заведен сервис управления статьями ```ArticleService```, внедряется в контроллев через интерфейс ```ArticleServiceInterface```.
7) Привязка сервиса к интерфейсу проброшена через ```AppServiceProvider```.
8) Для валидации входящих параметров заведен реквест ```ArticleRequest```
9) Для формирования ответа ```api``` заведены ресурсы 
   * ```ArticleResource``` - для получения единичного экземпляра
   * ```ArticleCollection``` - для аггрегированных коллекций
10) ```ArticleCollection``` расширен дополнительным параметром управления пагинацией на клиентской части приложения.
11) Дополнительный параметры окружения для управления пагинацией ```.env```
    * ```PAGINATOR_PER_PAGE``` - глобальная настройка размеров выборки по умолчанию
    * ```PAGINATOR_CNT_BTNS``` - глобальная настройка количества кнопок пагинации в гридах
    * ```ARTICLE_PAGINATOR_PER_PAGE``` - перегрузка настройки выборки для статей
    * ```ARTICLE_PAGINATOR_CNT_BTNS``` - перегрузка настройки количества кнопок для статей

##Фронтенд
1) На главной странице размещен грид со списком статей, запрашиваемых через ```api```
2) Использованы ```vue``` компоненты внедренные в ```blade``` шаблоны, задествовано расширение ```laravel/ui```
3) Вкачестве базовых элементов использованы компоненты [uikit](https://getuikit.com/)
4) Реализован vue компонент ```ArticleComponent```

##Ссылка на развернуный проект [absolutins.dev-cloud.space](https://absolutins.dev-cloud.space/)
